其實是但一個組織都申請得不反對通知書

係咪？

搵個人都得，唔一定要組織/機構

咁申請到佢批為止啦

有冇人探討下

我覺得可以兩個做法

係咁申請

一係就講到明唔會申請